今日3點鐘，9up議政巴組織既‘保障民生建設聯盟’將會舉行記者會

各位傳媒朋友：
謹代表保障民生建設聯盟（「保民聯」），誠摯邀請 貴機構／閣下出席以下的傳媒招待會：
主題：保障民生建設聯盟成立傳媒招待會
- 保民聯成立宗旨及背景
- 九大政策倡議
- 2019年區議會選舉參選意向
日期：2019年9月10日（星期二）
時間：下午2時45分 - 傳媒登記
下午3時正 - 傳媒招待會
語言：廣東話

關於保障民生建設聯盟
保障民生建設聯盟（「保民聯」或「聯盟」）於2019年9月成立，並提出「一心保民，世代同行」為其創黨綱領。保民聯由一眾愛國愛港的年青力量所組成，立志以保障民生經濟為政綱重心，務求擺脫「敵我矛盾」的對立思維，讓老中青三代攜手同行，促進社會和諧、繁榮及穩定。聯盟主張貫徹落實「一國兩制」主義方針，依據基本法規定堅定落實「港人治港」、「高度自治」，維護香港核心價值，為國家提供制度的對沖優勢，使香港在國家開放、改革中都可作出具體且有力的貢獻。聯盟的使命是監察政府施政，公平公正的方針落實利民政策，持續提高施政水平及效率。

招待會亦已預留公眾席，有興趣市民請於以下連結先行登記，如成功登記將會由專人聯絡：

如欲取得更多聯盟相關資料，請瀏覽網站及Facebook專頁：

屆時亦會有於本Facebook專頁進行直播，謝謝！

敬希垂注

Push
新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

支持愛國愛港力量 我們不要暴力

推

支持深藍政黨

push

真愛聯d fd ?

同民主黨記招撞時間
有信報記者算係咁

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

tui

你哋好厲害忍辱負重
睇吓啲留言你哋開個頭開得好靚

佢地屌埋建制狗 𠝹保皇票?

有冇佢地tg?